[828口號建議]女人不是你的戰利品！

英文點翻譯？？

Popo, women isn't your reward!??

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

其他口號接受？

另外用尊嚴呢個字眼俾好多位對家spin
而詞性唔夠強硬同突顯性暴力及弱細群體被強權屈服呢個對立點

小小愚見

口號一長 人多就好亂